有手足退出 大家講聲辛苦晒咪得 點解要去質疑真偽

我唔相信尋晚講退出嘅小隊
全部都會係假

如果因為有一隊係假
就要用質疑既目光去對待每一隊

大家講聲辛苦晒
希望佢地休息完會歸隊
已經可以

點解要晒咁多精神去思考真偽

啱聽

True

1月8日 星期三
齊齊去幫襯

跟住再一班玩膠
Btw 前線手足辛苦晒

岩呀

扮小隊退出
捉扮退出小隊

兩班人都on9

唔識分輕重

比你捉到係假又點
代表尋晚開post既都係假？

推

[長文] 要革命，請先革了自己的命

同咁多單被自殺一樣，有真有假，混淆視聽，等大家陷入真假拗嚟拗去嘅循環

其實真係唔洗講咁多，有小隊退咪諗下自己可唔可以行多一步，補上減少咗嘅兵力

屌嘅唔係唔信任真勇武
而係屌緊啲扮勇武退出嘅五毛

你有道理 而其他人都有道理
換為我信有真勇武退出
亦信有網軍扮勇武退出

真手足真心辛苦曬
但敵人用呢種手段散播失敗風氣
令人感到絕望，確實需要正視

多謝前線

因為有好多三毛分化狗係到mon po，
一係就暖氣軍師，講多撚過做，
一係就熱狗粉，乜撚都係自己啱人地on鳩

勇武唔割我地都已經要去還神，
不割席，不分化，不篤灰

樓主係拉登入面比較有建設性既手足 支持

其實真係退出既根本自己會低調退
咁撚得閒高調公佈我只係諗到打擊士氣而唔係鼓勵

前線都會有啲細個啲既
有啲係想人地鼓勵下
咁咪講聲辛苦晒
鼓勵下大家

好過樣樣都要捉鬼

上連登宣佈退出, 笑死人咩

同意
5毛同捉鬼一樣係捉唔晒

驚死人唔知佢做左野麻

sorry按錯負評
與其浪費時間分真假，不如諗返當初行出嚟為乜同個運動點行落去

- 全面撤回《逃犯條例》修訂草案
- 撤回示威「暴動」定性
- 撤銷被捕示威者控罪
- 成立獨立調查委員會，追究警隊濫權情況
- 實現「真雙普選」

辛苦哂, take care

push